有咩政府部門已好少wfh?

有咩政府部門已好少wfh?
HAD知道無哂wfh咁濟la

狗部門，隨時出動點WFH

曱甴

WFC?

本身都賤種返shift

邊個最多？ 康文署？

而家有WFH嘅部門少過冇啦

文職果啲返q晒工啦

圖書館 體育館 果啲繼續關好過啦
一開 班人又出黎播毒

Pusheen #34252
連登五毛公務員加
Content Farm Youtuber
自己賺VPN錢就無問題
其他人做就話人偽黃
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦